# Présentation de  ...

## Identité

- nom : Duchiron
- prénom : Florent

## Activité

J'enseigne la NSI et l'informatique à Gardanne

## Motivation

Je suis intéressé(e) par la Forge parce que je suis curieux de voir l'utilité de git dans un cadre de préparation des cours.